[I/A]數碼暴龍Linkz(39) 趁有得抖好抖喇

15/10/2017 updated

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意
國際服新手問題整合喺#3

入門篇

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升
*係運UP event期間食完全體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ
*現時賣究極體會返還碎片,但極度不建議咁做

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：食肉個到要自己禁制標百勁幾下咁勁煩
A：長禁即可加多d

刷EXP：8-4或者等EXP關
刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
刷友情: 8-4 / 分身抽ticket,正身R場有10友情一場

Lihkg好友表

新整登記表

填Form

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post
新template:

進階篇:

Q：V2要用咩材料進化?
A：+4究極體VUP到V2要3粒圓形物體+35碎片

刷狀態抗要3粒方形物體+15碎片

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

有關才能開花(過盾):
(好似係)
主體(左邊)成長期到究極體都無影響
肥料(右邊)升到究極體會大大提高過盾成功率,而成長期則為最低成功率
當主體過盾部位重係銀盾(1-5級)嘅時候,副體金盾係無法成功過繼,詳情請留意開花介面下面個表格
*過盾up event 一個月開放一次,到時會有1.5倍機率UP(爆)如果想變勁請留石抽盾

究極體碎片篇:

Q：究極體碎片點有？
A：
1:打降臨，降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。
下附降臨時間表,通常會係咁Loop,呢啲都係一般究極體,但某啲可以Version up去V2,有使用價值

2:打event，每個event都會維持一個星期,通常會出特別究極體,例如十三皇騎同七大魔王

另外重有隻超麻煩Linkz原創封面龍,新人一般唔建議整
下附垃圾龍進化需求

PVP 強弱獸參考表,有咩唔滿意請搵OFF巴上訴

[例如維京上A,白奧落B之類]
同樣off 巴嘅資訊：各熱門寵爆擊（crit)率表

整合By WANDA巴

國際ser d新手問題其實有d舊post都有人問左/game入面都有得睇
係咁易整理左(抄左部份巴打既答案/建議)希望唔好再重覆問

新手包課金揀邊隻好
- 因為呢個新手包係得+1, 最後你都係會覺醒左佢去到+4, 但岩岩開始玩一定唔夠素材同冇究極碎升佢做+2~+4, 所以呢隻用黎做前期打event/素材用都夠做, 點揀就以稀有程度為主for日後用
1. 古狼隊長技 傑斯獸
2. 古魔隊長技 劍皇獸
3. 古龍隊長技 顱骨獸
Game入面list埋你課果隻會係乜技能, 自己睇啦

首抽隊長 繼承 金盾 覺醒 嘅重要性點分?
- +4究極 > 金盾 > 大隊長技 > V繼技 > 銀盾 > 其他
[隊長技係天生冇得後天改; 繼承可以後天改; 盾都係可以用"才能開花"後天將B身上既盾過去A度 (但有機會過唔到)]
- +0 ~ +1其實咩究極唔算重要,呢個首抽如果抽唔到+2以上其實都未必要抽,因為每日login有劵送,又有降臨入門,拎+0/+1究極體其實唔難, 留下石應付下bamdie之後嘅垃圾event重好
- 以上只係建議, 冇話抽到咩先係最好, 更加冇話抽唔到咩就玩唔落去

咩屬嘅金盾比較好?
- 睇係咩寵,魔攻寵就魔攻金, etc.

盾lv點升?
- 用才能開花過盾or升盾lv, 通常等開花up先過盾/up盾 (成功機會比平時大1.5倍), 有盾既副寵最好係升做究極體, 否則成功機率會低d

進化路線點睇?
- Game內有圖鑑
- 清楚d既可以dl呢個post入面既: (好耐冇update但一定夠新手用)
- 日文version:

新手刷200石首抽教學:協力頭10場=100石 協力11-50場,每場3石,總共120石,協力好友頭10場=100石

資訊by 燉益力多巴打

怪可以分2/3種用途, 1種係對戰用(PVP競技場), 另1種係用黎刷素材 , 高機會event bonus角色(無人預知到)
第1類嘅例子:墜天地獄獸, 你可以上網睇到佢係高血高攻高防高速+最高威力&多段(高爆擊)單體技
第2類嘅例子:劍皇,機邪etc. 全體多段技, 刷素材一流
第3類嘅例子: 皇騎系列, e.g. Alpha, OMG, 某d event會列明用某d怪有bonus
(最好每隻皇騎都有, 其他盡量儲啦)

注: 後期會有樣叫屬性技能晶片嘅嘢裝咗會每hit都加威力
墜天原本 暗單體 75 x 8 = 600
配暗技晶後 (75+35) x 8 = 880
所以多段技嘅都留意下

初期通常刷弱點抗, 相剋屬性最好
e.g. 水火相剋, 戰暴(火屬火固有技)會刷水抗, 咁就可以吊打D電腦
繼技...初期應該唔洗諗住

辛苦哂釣魚巴

達叔

lm

想刷究極天使碎
係未不斷買體不斷刷最高級30體?

協力啦

利申打左4日先夠+4

你隻獸係乜 劍皇同墮lin既話r街場or搵多兩個巴打互含啦

升上s2
30場先一級真係有撚排打

劍皇 都係協力求奇搵2個一齊打

有野想問 國服

我有隻單體鋼鐵加魯魯
醒覺+1變左加布
諗住走線升+4究天
而家升到+3 仲係花園

諗緊上+4突天好
定係等奧米加副本
到時打21碎+戰暴碎就可以直出奧米加+4

大家點睇

岩岩響街，一回左 post 先知瀨野推爆左

奧米加副本乜黎

sorry
奧米加event

你要21鋼狗碎、21戰暴碎同21 OMG碎先得

有冇靚隊長技？
比我就升左先
之後實會有另一隻可以用黎做OMG

究天實用過omg
但omg始終都係集體回憶
你而家已經+3既話梗係打左21碎上究天先
但刷乜抗就可以等pvp開放時先決定
睇下v同lin邊隻出先，v既刷草，lin既刷暗

我怕到時打到成隻狗咁姐..
淨打+4碎應該會輕鬆好d
咁諗

已經打齊左究天碎
打撚左我4日

比多初期用都ok 你升爆隻+3r場打比多啦

冇人叫你+0-3都升鋼狗/戰暴架嘛

放心，omg event一定好撚難打
同日服一樣既話，應該弱毒，所以冇毒技既話究吸一出就好打定21

打4日就夠數嘅event 已經屬於易打了

其實佢係預你打3隻+4

打一隻已經想死
仲打三隻

AGGER
有時間打多D碎, 整左3隻+4先
唔一定係究天, 可以係維京/比多, 遲D可以針對唔同副本呀嘛

pvp究竟係鬥怪多定血多？
磨左20round 對面一隻4600血,一隻3900血
我自己4900血（滿血），但最后我輸，屌

又打妖怪
唉 毒抗真係好撚重要 平毒=必中就差一口氣
同埋以我打咁多場嘅經驗 重課應該係有crit率加成

最優先睇總血 相同就睇% 再相同就計人頭

依家街場癲到冇3千年都唔肯開咁
雙光晶千年+v2基都解真係

我正身光B千年, 分身無光晶千年
走去幫d新手算

用緊7000攻 光B 破暗 A 千年
啪啪啪啪死哂真係好治癒

但千年真係唔係好識爆
平時機邪骨果d打弱屬打到無限AP咁

d解狀態晶好on9
A晶都唔可以同時解2隻
過1rd先解
優先解慢速隊友

見佢會一堆解晶咁發動, 佢會唔會仲同隊友d解晶double count埋

我反而覺得千年可以加入盲撚行列 同金肛白帝有得揮

唔係優先解慢速
係由左邊開始解

咁點解我輸？

你班友4日打齊74碎係點做到?
我而加先打左17塊,計埋換得到既斷碎先得42究天碎

打63先
餅底同肥料下個event繼續打

一來覺醒進化都要時間急唔嚟
二來餅底清一色同究極素材方面會集中晒喺一兩款
喺剛起手又即刻打event無乜留體打素材o既情況下會好緊絀
三來傷肝何太急呢

4600+3900 > 4900

人地都係兩隻滿血?

我用例子答你

街場個個開始有破暗a b晶後易打左好多

姐係計人頭先啦

我想問同族 +暴擊率係咪靚隊長技

計雙方剩餘總血量，咩人頭其他你唔洗理

係 好少可零頭都一樣
通常第一條已經分到勝負

好似爆擊率仲高過超入魂，但一定要同族

張圖就係講梗唔係計人頭jm9

3墮/3邪/3顱呢啲極端啪隊先啱用
前期無乜用

打錯，應該講多隻怪着數d姐

第一次玩磨隊

欠大量水素4啊，sosad

友抽左隻 但都係個句 國服咩都冇

日服2.2.4
新skill對應
不具合對應
物魔反擊 死守gogogo

如果係死守,唔知會唔會食晒全體技3個位嘅傷

一命嗚呼

照效果睇就係
500*3

反擊技

笨大又偷偷改掉率 又唔撚跌碎

3AP反擊50%即係同一招全體技差唔多
仲要反得物魔其中一種

死守就諗唔到點用

死守係3rd拉哂對面仇恨 自己頂哂

又直插50%
一黑起上黎抗封都企全場

咁就咁反擊晶好過啦3ap

其實堆killer晶係咪主要用黎打event
裝左落究天打event,pvp冇換返，薄甲左好多

都唔係好諗到應該點用

如果照字面解係吸damage
即係對面可以揀低防白傷甚至紅傷果隻嚟打
damage就會一併計晒落死守果隻
正常都要蝕

只有好特定情況先可以賺

killer晶係打event用
仲要係某啲event
pvp用唔到的

差粒無屬killer A

無效？ 我見我裝完入到隊

唔知點打3隻+4 究天
好無引
而家先得4百幾粒斷片

唔係無效
不過你對一個種族加攻
但對面任何一隻打你都減防
無著數啫

3杰裝對光玩針對都ok嘅

10抽到+4究悟空
但冇一隻有牌
可以開得?

一共要幾多

+0 (7) +1 (11) +2(14) +3(21) +4(21) =74
要肝佢3隻究天+4究天 請做好心理準備打三百塊出黎玩
約數應該大概係六千塊斷片

打住63先,+1+2+3碎等降臨儲好過

63要打幾耐 依家先得13塊

其實講左好多次

斷片換所有寵都係要相同斷片數量？
同埋你地+1~+3都整番究天
有咁多光進化素材咩？

光基同師父都好興4miss 3
啲機率係咪假嘅其實

鴉爆 死鬥 基路仔, 對面存心拖足我20turn等最後一擊all hit逆轉....

結果到左最後1turn... 對面基路仔真係同你4 hit無難度

學星爺話齋,D劇本唔好咁悶得唔得呀

第2場, 對面超級頑神4爆3打爆我隻金剛神逆轉

第四turn入到尾wave,但麻到3隻有2turn郁唔到，第7turn完時小丑殘血
隻v 有光v又唔出

新手留名

唉...已經遇到好多e d街場弱智
佢老尾,有d弱智頭兩round仲慢慢普攻儲ap...
wt the...成個event今round都唔知下round有幾多隻出得,
緊係詐詐臨用ap慳得1 round得1 round,去到最尾鬆動d好過啦.....
我試過好多次臨尾就咁差一滴.....

試過有次又係激到嘔血, 臨尾小丑差一下死,
出技次序係街場弱智出先,跟住對方,再到我最尾...
條友普攻叫我隻殘血究天出囉....
即刻比隻小丑打死.....
我把鬼火唔要果粒斷片禁幾下home 卡9佢

連開兩場都0金 屌

癲豪巴 琴日PVP撞到你，諗住同你格劍番場
下次投番比你 sor 係咁回血

有冇國服巴打餵肉或者打關拎唔到經
岩岩食左舊高級肉都唔max lv,重開之後直頭變返1level

係咪個ser虧左 我啲任完唔到

咁睇法九成係

發現左新BUG , 我小號係23:00daily交接時間 交任務同領石 , 會有機會卡BUG 所有領既石頭憑空消失

btw 一樣有中食肉BUG

唔緊要啦, 唔打唔知實力(運)去到邊

英雄所見略同

炒冷飯

終於比我等到
跪求唔好出暗版海神之力
我想pvp用佢

同黑戰一樣火屬暗技?

冥王之力,9成係

color filter 轉色搞掂

全體複回係護肝寶物 (除咗鋼加，好似係)

但全體複回光得究天同千年
千年入手難度高好多而且理應唔會咁快出

究天係 PVP 既另類選擇，當然有時都會未出招已埋單 用佢打海天磨隊好爽嫁

紅蓮好似係全體兩回?
究天到而家都仲有人用就知冇點你
佢真正變勁係配埋技晶

你唔講都唔記得係兩回
無見好耐

活動倍卡先會見人用紅蓮
btw wiki進化個頁update左黑戰X同紅蓮X係無X版上
悟空同古代暴龍就未有

刷關食肉咁少經 升到想死

想問下 2隻一樣抗性既麒麟獸 抗性變化
咁d抗性會變成點

隨機

副體咩抗都唔關事
作用都係幫主體刷一次抗

仲有成百黑戰碎
賣真紅蓮拎唔拎到紅蓮碎

黑奧碎先唔知點用

黑奧圖鑑都無開 碎得個擺字

一樣

芳香event+泰坦,木偶,馬騮草VUP

屌佢老母v2無黃金劍獅

整兩隻可以上8千幾物防嘅V2真係懷疑佢想出死守同反擊
本來都以為係劍獅,點知泰坦

鋼悟...唔知會點改數值
今次無高度化應該唔太難

無啦啦開3日盾pool
今次唔保底金剩係保底盾
想入貨銀係時機喇

有無計過機率,今次唔保底金但會出多左銀?
btw on9先抽

番獅,比多：黑人問號

雖然木偶v2 就預咗， 但泰坦
得顱骨1/3輸出，耐久唔高得幾多，仲弱封毒
究竟出黎有咩意義開始捉唔到佢條路

草寵垃圾集中營
鋼悟 木偶 霸咗兩個位好難爭

又可以整多隻芳香分身刷exp 以前個隻芳香分身啲石得返好少

配RM出去斬人? 都輕鬆上8000攻嘅

盾pool好似出過up
個種就真係好多銀
今次呢隻應該會比保底金多d銀
等人報告

命中又高啲,應該可以斬基路比至少一半

依家用單hit同揾條命嚟搏有咩分別

我都覺得係專登出嚟打基路仔

4hit 咪又係all miss

四天王全部v2?
邪龍v2會唔會勁過混沌龍

雷系都係一堆垃圾,未必會機邪V2
但宜家可以肯定腦魔會V2,8千雷魔攻

隊友多hit嘅時候 單hit係易miss好多

雷屬抗性係好癲，抗草雷毒，v2仲可以抗埋封
腦魔v2一定係光基級，真係可以收顱骨皮

尾wave俾個gu app notification搞到斷左

鋼悟分分鐘比基佬海龍物魔錯配改得重勁
v2任佢演繹

係咪應該升定隻腦魔底再過埋我隻5晶究天招火魔v比佢

好彩上黎望一望先 差D抽左盾

腦魔不能幸免地要肝
等睇雷vup打到肝出血

一陣又燈走腦魔 雷魔攻希望之一比多已經冇左

登走護肝

國伏首抽兩日，3魔防銀牌鋼悟空...開唔開好

燈走就好
唔想呢隻騎呢怪變pvp熱門

開啦
早d打event好過

呢隻奇呢怪值唔值開大速底比佢? 佢可以做速隊隊長嗎?
本身個大速諗住遲D上究V.. 可惜睇左個底係固1技

進左隻天龍獸,係咪稀有?

又可以hea到月尾

flag

”強力な技”

有請GM指引

紅X 好型

期待呢隻多d

戰暴X 鋼加X 都無打過
紅蓮X 最好都係咁上下啦

唔洗再做吉祥物

咁多隻獸最有愛就係紅蓮 但真係廢到用唔落
就連真紅蓮都只係魔王年代威左幾星期

封面龍整唔整得過 好似開隻分身肝一輪就會整到

如果肝一輪就整到就唔會出咁多輪了

我4次都有打 都仲差少少素2

我都係 同埋沙古牙，廢但都整齊盾放係到

有隻大HP真紅 同 冇隊長技既紅蓮
希望隻紅X 生生性性, 就可以捉隻真紅去投胎
如果廢既就咁用紅蓮上算

我隻真紅食左兩隻+4盾 威左陣就收皮，運都升左

紅x 緊係整多隻+4 齊3紅

GM巴 show下你個倉俾我地J下

突登cap到睇唔到招名，又睇唔出係用矛定盾
但招名似係乜乜Saber，咁我估係光800減攻

都係得5排+4 無咩好j,太耐無整新+4,我個fd 都已經8排+4

喂左回2俾隻真紅 用得2個禮拜就收左皮

真紅仲未開圖鑑

我就果陣太嬲 打都唔打
點知星期日無限體

你都唔打？ 出X奧果時咪肛死？

今日無聊又刷左次中文版首抽 又無被揀中，我放心了

btw tbb 播新果套app唔知咩

單抽high lock

草V2 仲諗住有劍獅, 搞到我打定左D碎
而家即係唔洗整劍獅啦, 泰坦冇愛同太核突唔整
草技繼續用究V

國服嘅你哋究天+2+3用咩碎進？

所以好可能都係放棄

白奥到依家都淨係整咗隻+0開圖鑑

隻千年由頭訓到尾

加速秒咗佢啦
電腦啲麻眠技係強化過嚟

想問咁樣係咪有機會繼承到肥料既銀牌？

過盾唔係選研究，係選才能開花

無，你呢個只係升+1至+4
想繼承盾要用開花

sorry巴打，我意思係打算依加覺醒，如果咁樣，肥料個盾過唔過到？

no

上返s3，應該開始冇得9打了
s1 s2 好多人牌面贏晒都照輸

國服而家係咪儲石為主?
有無咩pool值得抽?
Btw 聽咗巴打建議 買咗傑斯獸 開心使用中
Thx

初期最重要既係儲碎
留石打event最實際
爆石升友情盡快砌兩三隻+4底仲實際個搏運抽中隻+4

隊長pool 晶pool 呢啲係咪唔係好值得抽?

唔係, 睇情況啦
1. 新手一開始抽到靚野都冇咁多素材同碎升, 咁等你有哂基礎先抽都未遲
2. 有d pool只係加大機率, 有d係有保底, 再要睇真人運. 你真係唔好彩抽唔中/抽埋d雞肋野, 搞到冇石打event係仲衰

玩耐d再算啦, 我前排想升某d寵但又唔夠10晶大隊長
有大隊長pool都會去抽, 真係睇你需要架姐

暫時屬於搵笨 留石先

有冇巴打肝左封面龍
其實用唔用得過
仲要有幾個mode

有冇千年巴打今晚一齊刷小丑
分身爆石開

無金甲整萬能型 都ok,有大血隊長
唔係嘅話速魔攻型都有用，快火攻得劍皇，但脆
其他不了
利申整速魔攻

水/雷系超萬能+金血防就用得過
招技3*120, 全驚第三高crit率
不過你計完素材條數就會唔想打

Thx 巴打

咁我養定肝等紅蓮x好過 起碼有愛 但而家冇獸用黎打pvp

唉 之前計錯數打少咗粒沙古牙
最後一條火山龍有排都出唔到世

正一垃圾game, 我隻230速鴉爆第一turn跑贏對面249速海天, 又要講句玩人都有限度呀嘛

分身夠換粒killer A
三揀二既情況下換咩好？
諗緊暗+光定暗+無

換左3粒b
之後換晒木偶抵唔抵，因為一粒木偶都冇

今轉石最抵換

pish

卡得果半個鐘都唔夠就想攞6分4個幣, 而家d卡狗真係唔挨得

究天kill a無解精受嗎？
但我要12點倒先打得

換左3粒b
而家仲有170斷，打多陣換粒a好定打定木偶等v2

有18x速就ok

木偶V2 勁咩

全方位劣化版維京
仲要必弱封/毒不過應該好用過泰坦嘅

金血防大hp完 4800 8300
雖然都係唔夠維京坦
洗到毒都用得下

新手一問，抽到大命中係咪無用

啪隊有用
中多兩3下大機會爆擊d

齊頭180 夠唔夠？
巴打打未？

有無位剩?

依家開 巴打add 分身96652143先

added

ok等我一等 依家食爆隻細速隊長
跟住由初級開始清

暫時冇了 sor左巴

巴打 fd filter見唔見到隻比多?

巴打，可以r住場等我幾分鐘先嗎？要幫女人整d野

ok

搞掂，打得

我冇女人

豪巴 睇落下場要你入場先
解我麻冇用

想問下洗抗性既嘢，例如之後究極體想玩火屬，
係咪好似上圖咁洗做雷抗就ok?

又炒咗
巴打你有冇自解麻/眠精每場就係差一次解

yes, 想洗水都得
不過留意番你上成長/完全體會唔會經雷系 (好似唔會)

卡咗
差唔多瞓 今日就不如到此為止

好，thx off巴

我到而加牌都未見過 你仲有+4

sorry，應該係想刷光芒係既omg，係咁應該咁刷，但佢多左個弱雷，之後進化係咪會無左

yes,你上到 omg 既時候就係草抗 + 光抗，弱暗

好，終於可以升上去了
唔該巴打

有碎升?

新網偵追加3隻:

【新規参戦デジモン】 61／73

正 有金剛

無

諗住攞隻大隊長完全體由+0上+4，check一check要成74碎

所以講左十萬次+0-+3可以唔洗升番同一隻
亦好少人咁做

唔洗升返同一隻？即係點

係上一個post已經答過

順便講埋假設你想整一隻+4, 拎戰暴做例子
當你決定左用邊隻成長期升之後 (拎艾力獸做例子)
到有得打戰暴碎果陣係唔洗打足+0~+4所需要既碎
(+0要7碎, +1要11碎, +2要14碎, +3同+4各要21碎)
只要係屬於艾力獸既進化路線
+0你可以整鋼悟, +1可以整維京, +2整鼻涕, +3整豆豆王子, 到+4先整戰暴都得
咁當然都要你手頭上有呢堆寵既碎先得
所以想整戰暴+4係唔洗一定要打足74碎先整到
實際要點整就自己睇進化路線同睇番之後出咩降臨啦
但個concept就是咁

有無巴打可以比啲建議我呢個新手下一步要點做 依加手頭上有呢啲寵，打降臨就靠隻新手包劍皇打協力，
依加就想攞隻大命中隊長+0上+4進究天，如果刷降臨同每日券換哂碎片攞黎進+4值唔值
利申，依加打左21碎究天
我份人比較執著，要整到靚一靚先升上去

咁全部加埋一樣係要74碎
集中打哂一隻升上去咪唔洗煩

你集中打一隻, 打到你死
就算比你打到, 你要升一隻+4都要時間
又完美主義要靚大隊長, 手頭上有咁多隻可以升既?
根本有8成寵打完d碎番黎都係唔會即刻升
仲要用到大量同一系列既進化素材, 你又有冇咁多?
不過你之後鐘意打74就74啦, 真係睇你個人既

話時話bamdie出既閪event
好似由上年開始有好多都只會最多比你打到21/42碎
就算有得打63都係要頭100/肝到癲既
最記得既良心event係劍皇, 打左百幾碎
但拎黎做餅底check技都好快用完

咁明白了

10bp一碎先係最良心 100幾200墮天碎

出埋啲冇人想要嘅12神
阿波羅 宙斯 八爪魚呢

睇返嗰時奥叫+4其實都抵做
740 bp +少量肉同素材就搞掂

但隻野好用?
我換落d碎做晒肥

好日都唔入一次街場，原來VC 都係bot 狗黎

屌 乜原來石抽回1都係冇提示
差啲食咗

咁快用晒D位

街場咩事 2千年都解
要求D咩

求正身

點解對面D魚單發永遠唔會miss, 我金剛打足3舖同我miss足3下

點解我隻鴉永遠麻唔到人, 對面隻鴉就監生麻左我隻頑...兩次,合計成6turn都未郁過!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

封技係基礎95定75命中 ? 鴉頑比海天第1turn封到第13turn兩隻死晒1次都無失手過,我金剛本有機會毒死隻金牌海天,然後75%同我miss左

墮lin 8hit全中再加有兩下會心秒殺頑固神逆轉 本時段0win在望

0win成就達成, 對面隻墮中麻同無中無分別,照樣第1turn雙槍,第2turn回1,第3turn回1

一心cap足40min圖，結果就打麻人兩次，仲要一turn都停唔到

你欠缺真人運

友抽會唔會出2ap 回血/毒/封技架

各位巴打 我係新入坑嘅
依家主要角色有隻+3究極安道路獸同兩隻金牌
請問比唔比佢食唔食哂好
食嘅話幾時食好啲

回2唔知
我就抽過2ap眠
好似有巴打抽過封...好似係
但機率比抽到金盾仲要低好多

1.你要睇番佢係咩成長期, 最後目標上到咩勁嘅怪
e.g.你隻安杜魯原本係(技1)齒輪獸, 咁覺醒到+4就可以轉劍皇,佢高速魔攻, 俾魔攻,速同血盾佢都唔錯

2.最好等開花up event
你而家過金盾應該得50%成功, 如果失敗就會變銀盾1
(就算你再過金盾落銀盾1果項能力都唔會變金, 要銀1升銀2, 銀2升銀3, 所以失敗就好麻煩)
event就係成功率1.5倍, 姐係75% ( 不過都係睇真人運 )

應該同石抽回4/5差唔多機率
佢唔列數字出黎都預左閪到仆街

前期金盾一定係做底，唔使諗過盾
不過魔防金嘅話就你鍾意啦

埋單
暗kill a x1, 光kill b x1 , 幻kill b x1
50石, 18木偶碎

丫, 友情點1斷片500點，定唔換碎用黎抽24次10連搏多幾粒盾好？
我對木偶無愛

[週經]好想聽日開大隊長蛋池俾我搏V仔

唔係上個星期先100石保底大隊長咩難啲咁快再開

唔記得拆番粒暗Kill A出黎,唔夠火山龍打

我對b各1, 5隻usb, 20石
應該無巴打夠我hea

嘩 佢有有提示架？

西笨大

有（除左回1）

欠大量素四係咪唯有等進化塔？
降臨同每日素材日上跌得多唔多？

降臨上 進化塔都幾多
曜上超閪 走投無路先好打

如果剩要素4可以打下降臨中級既 好過曜日

打上級連續幾粒運係素4

100運就自己開啦

幫鋼悟加5%命中，多謝晒

笑撚左

正呀, 上修, 即卡整

不如唔好改,慳番d網路數據好過啦

v2 完之後瘋狂stun 人諗起都爽

all stun 2ap 40%
all high stun 3ap 45%
多3%命中要俾多1ap
改完都係....好孤寒

改做要輸出就話姐....

20石

滅隨機出一隻

上次打左21碎未用

上次冇石抽晶 今次終於可以打下

無興趣整草v2又已經有豹係咪今個星期可以休息?

刷緊究極天使獸,而家升到+4成長期
用唔用任換卷換7粒碎片幫補下好

正, 好過冇

想請問下覺醒
我覺醒咗隻戰鬥暴龍獸
係花園養到成長期 係咪100%出翻亞古獸
因為隻戰暴係技1 全體攻
有無方法洗走?
如果無 應該升邊條line 好? 鋼鐵海龍?
Thx

唔一定係亞古獸，但一定升到戰暴
一日全體，一世都係全體
depends on 你爆隻咩成長期出黎

仲有幾日，打埋再決定啦

最緊要記得刷左抗先進化
成長期刷定先

暫時有1隻一樣成長期,要刷咩抗
新手唔識

岩岩洗左一次,多左火抗

上網睇好似要刷暗抗?

9成9都係刷弱抗，究天的話即係暗or草

收到

降臨出腦魔
之前出左電系v2素材未

acc,一場先30-60斷，開場100 1000斷一個v2片

冇晶超上18斷 運素3...

滅級弱封 拎三墮入去撚狗

滅級又係總共3 rd 完
分身雷寵，正身c 劍皇，fd a 龍帝，第三wave 出邊隻都係3 rd 完場

棄得，養下生好過

得v2換？咁真係唔使開驚了

大家養足精神下星期肝紅X啦

已經兩隻芳香 但都要肝
我整木偶 ,fd 要v2佢隻+4馬騮

屌，firm 左下星期紅X？

如果呢個event 冇人課分分鐘星期五就有

V2 馬騮

留石

開10日嘅打分
淨係諗吓都想棄

可能開隻垃圾貓呢

咩group

無乜心機打
繼續抖

你開完俾link啦

gm 巴整木偶wor...有啟示

國SER追加三隻降臨

8000 防既世界，我係唔會明

邊隻需要刷呢?
性龍
究天女
薔薇獸

仲未搞掂究天+4 冇碎片上+2+3 全部得7碎

有愛先整 我又唔係重pvp 玩家，我收藏向

開圖鑑望下邊隻可幫手做底
性龍垃圾全體技
天女單體光加機率眠
薔薇單體草可剋光

計埋分身，18個月以來第一次中活動A記念照

4粒a

1473石

分身都中A,呢次既A率肯定有暗地調高過

2隻金牌係HP金5同魔攻金6
所以我唔敢亂試

得光同草晶係pool 唔抽啦

想問下聖龍還是天女比較勁？

有究極天使既話，聖龍就可以掉鳩左佢

天女,聖龍係扣除四大廢物後最弱果grade

金5金6 玩咁耐最勁都係魔攻金2

馬騮 V2 Buff得比其他V2 多
3364 5780 6589 5086 6387 150

泰坦: 3126 6824 5982 5579 5579 158
木偶: 3126 5982 6791 5612 5579 158

係邊度睇? wiki哥度得友情度0

乘1.1就係啦

見到啲8千防都有啲頭暈
磨到下世

得7日時間 allin薔薇定究女好

打究女順手儲光素升究天

果然大執 頂佢變魔防型
而家無紅傷秒唔到了
希望無人用

同維京差唔多硬重要高魔防，洗到抗毒不得了，報復社會

究天女唔洗+4啦下話?
隻GAME玩得好急咁感覺上

求BANDAI 大發慈悲 下次V2 機邪

篤一篤機
大hp金血防1
5800 8000 6400
帶回毒 rd4扔蕉
記錯以為聖龍完先無打 得5碎

唔急點引班課長 課呀

佢重要唔洗裝攻晶，allin 血晶/解封毒晶都已經好煩
希望少啲課長睇到atwiki 個數值

做底用 打到就打 唔打就養肝儲石

做底用的意思係拎來進+2+3?

又比對面麻技+姦殺,長眉麻中兩下就無左6 turn,仲痴過封技鋒

先係頑一次技都無出過就被麻死左, 鴉就係隻封技鋒死左之後出左兩技都因為弱自然死Q埋

最後長眉黎招劍皇3連麻輕鬆取勝

麻足3turn記念照

名提埋人你乜繼

sor 我盲撚左 原來光繼

講到悟空好吸引咁

我淨係覺得又多兩隻煩膠

冇錯
或者做肥

記得之前有CHING講過話拆晶片需要 "USB"

國際服而加係米未出"USB"?
所有裝左上身既晶片都拎唔到出黎住?

bandie做乜又報復社會
等睇金血防馬嬲海天維京隊

屌你今個week唔洗玩
見主分身就黎用完d石抽左晶清左石就諗住引繼番去舊iphone度
點知唔記得左舊iphone仲連緊我而家既apple id
搞到我正身部新電話都自動引繼埋主分身個acc (因為icloud)
而我正身之前gen左既引繼code唔撚見到
又要問bamdie拎番

一生人一次 係咪R.I.P ?

過來人經驗
連登有gm保佑, 無野既
養定肝星期六日爆啦

但馬嬲繼咩好？繼有輸出既技？
如果唔繼有輸出既技，e隊得隻維京有輸出,
本身都打得極慢,真係無咩心機整

上次係分身冇左
今次係衰icloud, 雖然icloud係好方便

咁其實我舊iphone洗唔洗開番個新日本apple id之後先可以冇事?

同以前3海天同一道理
識玩一定係馬嬲上7塊速晶

單抽中草血a
但唔想肝v2

得我拎唔翻

海天血防太弱
課長梗係回V

依家果幾個pool對新手黎講邊個最實用

刷抗封加解毒a or 抗毒加解封a
回v 加招毒
無得打

又抽中c晶，又棄得，屌，又無v2

呢三隻 是撚但啦

鋼悟超硬喎

唔打event d 體又唔知做咩好, 又驚遲下唔知會唔會解禁更多V2, 最後都係忍唔住抽晶打少少

正身掉B,分身掉C

暫時目標 3粒V2 + 5USB算
應該自然體互含+爆少少石就OK

抽撚完國服先知有保送pool掉咗600落街

新網偵 新PV:
凱暴,大王馬騮,女武神進化 個堆(06 4隻)(04 4隻)都出埋,
73個位用晒了

1:00 後面有火個隻咩黎

暴君比多

ps4 驚就諗起玩next order 初期玩到想喊果時

今次有得繼承網偵data 只要未賣驚

我數位版

咁新手入坑咪好難玩

真紅招技

呢度有無啲group可以入去交流問野咖？
新手好多野唔識

GM巴 你既意思係可以繼承第一集用既獸？
係就正啦

係到問

之前有tele gp, 但落咗最底成幾個月無人出過聲

日伏個萬全乜乜pool有無用？

打 event 應該都有用，pvp 就無喇

pvp 萬全速或者有用

唔出AS
得閒rebuild奧叫個model都唔轉色出隻AS 屌你bandie

金剛型仔咗咁多 成個配色轉咗

係linkz 那隻柒o者

係Linkz 柒o者

岩岩先知協力參加唔使扣體
我之前仲係咁扣鑽買體開場

pvp到底咩時段, 而家唔係日本十點咩, 點解我入唔到???

百運劍皇刷女武神降真係好爽, 3下技完場, 有碎有素4
反而素2追唔切

下次運up就應該可以升埋千年100運

linkz 果隻都轉過色
愈轉愈柒

重轉埋站姿 勁柒
年頭整完都無帶過出場

Linkz 入面金剛 白帝都好7

暗蓮都好柒
究吸做敵人型
一變自己友就柒晒

冇晶開場滅拉兩隻c都有30puzzle
爆少少石開街場都應該打到隻v2

r場跌率點？
比你地講下講下又想用淘寶分身開場肝添

以下係BBC晶自然體8場數據
開場平均55斷/場
R場平均22斷/場

linkz代表：

linkz版 橙

型好撚多

居然有八雷神
咁真紅個招直頭有得用而唔係過場

我決定呢week要拆哂所有無名杜納屎既房

真點君往何處

雷物單複回x8
出喺linkz就不得了

經凱王獸進全部天羽斬，想要八雷神重新打碎

鎧加都有兩招 唔排除凱暴會有九頭龍陣

你諗多咗

碎未用

想問下國服碎片任換應該換咩？
換咗機邪
仲有14塊剩 有咩值得換？

雖然以前某個post 有講過 但我搵唔返

啱啱上網睇人計話仲有5個位
AS仲有希望嘅
唔出膠龍咪得

我都出過三塊金，不過係分開正身同兩個分身各出一塊

成隻傻閪咁

一血兩速兩封

好似機戰d必殺技

新手想問覺醒既嘢，我係花園放左隻黑球獸，根據進化表，有機會進化成滾球/狂喵獸，假設進左狂喵獸，一直向住狂喵獸條進化路線一直進到究極體，然後再覺醒，係咪都會自己進返狂喵獸，唔會進返滾球？

正確

唔該巴打，
利申，淨係有狂喵獸進化路線既究碎

記成長期會好d

呢個event係咪算易打?
btw 10抽係必A攻?

最好mark低埋咩技

有冇crox7 進化片係咪勇者王咁

21碎芳香:易過啱啱出個陣
3粒VUP料:爆少少石算易
刷抗封毒:課長級

10抽保底C

有gm級真人運 一下就封毒 慳水慳力

我基路比都要7下 妖怪級真人運就真

Bamdie未覆機
繼續hea

試咗改名打PVP兩日，又真係無咁黑仔
代表咗咩

開場滅級得一金 50體呀仆街bamdie

動漫台恥笑緊金仔

改左做咩 咪到時10s普攻磨足20rd殺錯自己人

見到有位巴打留言話

「我記得k島有篇恥笑金甲龍獸嘅潮文
話佢又藏頭露尾、捉幼年期做人質、同完全體都打到好辛苦」

真心好笑 原來金仔咁不濟

對02感覺真係麻麻地
進帝皇龍甲係拎青龍獸D力量
白帝又係偷OMG

呢次掉率明玩人, 明明無爆過石無R過場, 分身仲多過正身100斷到

(以遊戲機率作準)

正身R分身場90%保底1, R街場75%保底1但街場無雙A

自己自然體開場75%3粒,有兩定3場得2粒

分身R正身場90%3粒over, 自然體開場90%4粒over, 未試過少於3粒

我正係知二手輔成日比人鬧

瓦爾德同暴君比多幾意外
兩隻都係以前我玩泡菜OLG既主力
唔知會唔會有換臂混沌

會唔會冇千年

呢到68/73，有奧咆 姐係有鳩吼獸，69/73，膠龍同進化，71/73，demo黑影番長飛蟲，72/73，好危

改返原名了
都過咗廿號 唔使咁認真啦

但linkz入面金仔實力top3

唔一定有膠龍嘅
墮爆唔係以前美版就有？會唔會唔count做新追加

官網話計埋

btw, 有巴打見到3隻草v2嘅話幫手cap個screen
想update吓張pvp圖

見到疑似鄰國名，我通常10s先出招

左右調轉就算

好心笨大無心出就留番個位俾2隻獅子啦

有時候打到忟果陣,輸真人運, 對面又串串貢
又肯定唔係巴打,
尤其d名又日文名或者d名柒下柒下、甚麼x抗、假抗...
我會關驚同試下卡q佢

所以我都驚殺錯自己友

唔怪得比雙a我la,呢次活動host無人權到一個境界

分身result，多粒1斷,在bouns下又win左正身

又帶大家走進科學
今次係計綜合耐久排名，但我用物:魔個比例係7:3
最右邊係對比馬嬲V2嘅參考值

支持
高質

但張圖咁樣 係正常？

load一陣就有

啱啱嗰個拉得唔好

格左兩年 換左手機 重新嚟過 id:65573614

日服定國服

想死

想要金剛武神獸 好撚型

pvp bug左點算？明明係開放時間個陣粒制都仲係灰色唔俾我禁，我可以點做？

電話轉去日本時區玩就應該一定冇事

無打5日
無聊打場就見到課長

有兩隻相同既獸係咪就可以+1
奧米加要單體技同攻擊力差啲既全體技好？

1. 睇#2
2. 奧米加全體技一段270 無人用

隻貝爾菲終於刷到光抗

要升哂04 , 真紅 ,紅蓮果條龍

HP 大回復 而加pvp 仲係咪互射20回

更新

係咪紅蓮x

點刷盾

都係射20rd

但回IV回V 正路都唔會去到20rd
只要你打得唔深佢就會偷位技攻

國服個入場券乜撚野黎

換究極體碎

一張券打一次跟住必出碎？

你不如睇遊戲公告先啦

終於有良心event 萬聖節 100石

抽中萬全魔攻日輪獸, 但係技2... 無得升劍皇

派定俾你打閪到爆嘅紅蓮X炸

等如送粒保底C

幾時打紅蓮x

友抽

想知係咪由成長期養到去究極體係勁過直接拎到既究極體？ 我見我隻進昇暴龍獸攻擊力仲高攻過抽到既白金鼻涕獸
今日係第二日玩

最近友抽係咪盾up
我60抽3銀盾

你兩隻唔同點比較啊

食肉上爆 level 之後係無分別

只要係同一隻獸
無論你係幼幼養大定直接抽返嚟基礎數值都係一樣

你見到隻昇暴數值高過白金主要係因為未升滿lv
無論係完全體定究極體每次升lv基礎數值增幅其實都係一樣的
但究極體max lv比完全體高
所以要升過50lv 後先突顯到究極體優勢

直出嘅究極主要輸喺冇得刷抗性能力數值唔會有分別

要用碎刷者
但佢搵舊屎黎比係廢d既

而家街場成日無啦啦卡死

啱先開場, 無啦啦秒都無數就直接宣佈斷線完場

新bug定舊bug

Btw垃圾笨大

gm記唔記得傳說中招accel boost好似得呢個pool出?
個陣重係+50%atk stak 未改
睇返tetsuya舊片pickup到無寫出黎 應該當廢招
高登145個post都係剩係講回3 吸血5

accel boost梗係唔廢，尤其依家可以配RM
2ap 換double輸出=唔比時間對面回血+rd3已經出2次技
僅次於降防V嘅神技

有條毛
分身都話2個星期左右有粒銀1出下
正身個幾兩個月毛都無條

同時係網偵pvp 神技黎 個陣重係得50%所以無人抽，後面改左做雙倍又唔俾人抽

利申有抽過個pool,但唔中

咁多個月唯一見過個個カカロ女帝用
草抗AB 送分童子黎

+200% 等於3招
不過俾人cc一下就哂左2ap

係咪即係火山龍果招

垃圾v2左係咪都係垃圾 見降臨有得打，倉又有幻生v2素

唔好做傻事 有兩個架仔人版你睇
留以後好過

整隻光抗古加專打基路仔好過啦

一隻防御金盾 同 一隻同族加命中應該點用 溶落啲咩度

呢隻GAME刷首抽係咪必須

鋼鐵悟空好唔好?

防金進乜都有用
絆命中咪同族既啪隊 eg墜lin小丑劍王

做底做肥用

將隻奧米加獸研究 會變粒+1蛋 之後要咩碎片先進得返奧米加？
岩岩抽中表示唔知點好😂

戰暴 鋼加 omg碎

係米講緊新果個入場卷捕捉?
但覺得好似係抽水野黎
我最擔心係一陣抽到D碎樣樣半桶水焗住掘坑

同埋而加D寵未有運,打黎打去都係得一塊,冇運bones

有冇重課長開心share下捕捉卷賽後報告?

運去到幾多先有明顯分別
而家6運

6運=6% 出bones如此類推 100運=100%
btw 想問下你整6運用左幾多肥料? 成長?成熟?完全體?

個人體感:
20~30 運 --> 有d分別
50~60 運 --> 明顯分別
100運 --> 爽死鳥

十隻成熟左右
升左兩次

冇運打上級降會想死

係米講緊新果個入場卷捕捉?
但覺得好似係抽水野黎
我最擔心係一陣抽到D碎樣樣半桶水焗住掘坑

同埋而加D寵未有運,打黎打去都係得一塊,冇運bones
用卷入果啲規定一場一粒無運碎o架

百運打咗4日自然體都係得咁多

唔好抽啦 伏

我星期六日爆石打草v2
冇晶

俾我會升到33 運先
3分1回報都幾高 而且幾次覺醒進化線經過唔同屬性嘅話唔算難升

隻骨唔係抗毒咩 對面放毒幾次都中 仆街

尋日先收到bamdie覆機
明明自己已經比哂d答案佢佢係都要再問
希望佢今日覆番我啦

釣魚巴 訓左先用分身打成效高好多，打足一星期3xx 碎 (100 運)

係米按精9? 求腳本

我連開分身都懶
得閒㩒兩下auto就算

想問下如果抽到個隊長技能例如係大龍之加護
咁我應該升去邊隻究極體定係冇所謂？

第一頁唔識日文 降臨有冇得打凱王獸既資料碎片 搵左隻game 除左交換所用啲劵交換碎片 搵唔到其他有得打凱王獸

未出咪未有囉
你玩國際ser既睇日本ser schedule都冇用架

友抽定蛋抽?
友抽就算啦唔好升
蛋抽你又唔一定要等大隊長技(你呢個係大龍, 古龍先係再高一級)
咪搵d高防系既究極體去升囉
仲要睇成長期係乜先得

點解友抽就唔好？同蛋抽有咩分別？
仲要睇成長期係乜先 <<---即係點解

友抽得5晶位
蛋抽有10

每隻成長期進化路線唔一樣

咁其實隊長技能係咪唔多重要 ？？？

玩左冇耐，唔好屌我

你個名。

不如你睇p.1先問

黎緊update:
新降臨關
賣寵多返d碎
自解晶發動timing->即解
pvp dp調整

解毒終於唔駛再硬食一嘢

仲會唔會出返超上降臨

下星期唔會變左冇基路比掛 仲諗住整V2

開番超上嘅話, R街就要用適正架啦, 哪有咁多百運怪

剩係自解晶改 ？

咁姐係代表封技終於可以退休
毒都廢咗一半 vc妖怪成為最大贏家

冇隊長技/廢隊長技係咪唔值得升運？

或者邊d先值得升

我都冇晶 開咩場打好

我到目前為止先打到9碎⋯

應該係加多d火/暗降等佢可以出v2

Bamdie真係今日就send番引繼code比我

恭喜

可以繼續肝

自解....

隻隻新寵都抗封已經好on9 而家仲要咁搞

狂比人踢

封技本身就on9, 何況抗唔抗都係俾人照封, 仲要成日封中

紅封然後俾on9白帝封中真係會掟機

屢見不鮮

「行動時生效」
姐係俾人先手封先有用 如果唔係照舊下回合自解
alpha最著數 無人夠佢慢

無公佈下星期咩event嘅？

紅x 打分，extra stage 跌大王馬騮
頑傑加分

傑仔未出世 冇頑

前日琴日都有更新
有無悟空睇進化

自膠 圖鑑未有

果然係要整定所有皇騎

bamdie 好貼心咁可以抽頑同傑（刷唔到光抗）
有傑你都要光抗先安全少少
利申：正身劍皇 分身同fd 用傑刷

即係下個禮拜又紅X 又馬騮

好on9
次次都要用我pvp啲怪打event 都唔知啲晶點好

2隻頑退左休好耐 傑斯就得個擺字

新手包果隻漢克+4ready

我隻傑都係擺左好耐

屌你老尾開完場即彈game冇撚咗40體

第二場又卡撚住，我係咪應該棄驚

弱光杰點打到光event
呢度應該得我仲用梗頑打p

唔會 rm加頑好惡

三傑

國ser開進化之塔！
暫時得三塊神主牌同一隻劍皇打得下

你呢度都已經42碎 打左幾多

大和巴夜d得唔得閒打陣
無晶，爆石開場
而家得900斷

仲有21碎係身
諗住留返佢
呢加打下斷片換友情點同錢算了

1am前都得,你ok果陣再出聲

做咩唔升左+4究天先, R場打都方便D

我得c晶劍皇

最近幾次event都總覺得"難得有A掉晶街客join, 但最後出金數反而偏低"

今次每鋪都有mark數, 有A晶果4場真係出金數特別少

希望係我心理作用 / 4場基數太少&黑仔

有冇人有A晶借

我ready id97478867
invite你正身加分身?
小丑 封海 墜lin
或者超入魂究天,古狼/古魔
用邊隻開場好?

add左

有無全體劍皇? A晶裝左落Giggs度

冇

有冇劍皇巴打

咁墮lin la

-1

冇人入....
定等多個巴打應再開

國服金卷同碎片換乜好 70/7已經換哂

唔想巴打白等,有人應再開

咁我分身消左體先

725228

唔記得轉lin

451717

仲有場正身

thx巴打
仲有冇巴打

換咗鋼海機邪小丑皇
四天皇有愛

屌 而家V仔出光抗
成年先刷到似樣，要唔要好

爆石開場等人慘過食屎,有冇有晶巴打聽晚一齊打
無晶,爆石開場

75蚊買分身雙A做大爺
正身75石做到乜

冇劍皇 揸住42碎係倉冇升
用1隻墮lin打到2046

友抽10抽又中咗銀盾 真係唔係有up?
利申仲有3萬友情

GM

我果隻係暗抗傑

才能開花過盾隻野會唔會消失?

右邊果隻會

淘左隻a分身
有冇有晶巴打想打陣

B晶劍皇 7920 8019

刷超上仲好過滅級
滅級d斷成日跌得16
超上有44

fd request sent

開得

打半個鐘左右今晚再開

斷左

打住咁多先
今晚繼續?
打完草仲要幫杰仔升友

thanks 今晚再算

玩到出真紅蓮個陣脫左game
想問下有無總合片可以睇下所有獸出嘅絕招係咩樣？

我仲差1700斷

我都係, 我本身無晶, 難得有A晶入, 就跌少左金, 有幾次2A都係跌1~2金..

唔知 香港應該冇人整架喇
你試下搵YouTube 睇下有冇日本人整

一拳巴8半開波ok?

屌原來 pvp 500 同1000 個報酬差5塊大波妹碎

一隻海天贏對面兩隻好正

國際服個降臨寫話2017年10月29日04:59止

但而加仲有得打

龍神丸bot系列係咪有齊7條友

上一場撞完劍皇,呢場就撞鳳凰,d晶仲要唔同既

理得佢咩晶咩名, 見到龍神丸即解

sor 去左打fifa

唔緊要,我放棄刷抗淨打3000換素算,反正刷一兩下都唔慌會中封毒

又撞1隻，仲搞到host要食石

進化,進化素材

進化個頁 有個紅制

大和巴,sorry,入錯場
頭先我r緊腦魔,按錯入左黎,開埋場先發現自己on9左

打唔切3隻+4究天
想問啲斷片係咪留住可以下次用?

應該用唔返
等下次

薔薇刷咩抗好？
刷到冇晒素材都係刷到無屬 兩次水一次光

利申+3

巴打 你呢加先+3
隻GAME又未開PK
降臨又易打 講真唔洗咁快刷

兩日盡左人事打到5千幾斷
換3粒V2素
係咪換20石好過換多21碎芳香? (本身有隻5晶豹, PVP都冇乜用)

今個禮拜結算：2粒usb

國際服新手 想問點睇自己有幾多碎片
因為我又未有個隻既完全體 所以冇得係進化到睇

噢原來有人已經問左 咁當我順手推post

呢樣都竟然可變faq

想課金,但係個付費設定lock死左點先可以較翻

漢克刷左4下中暗，照升杰仔算數，希望唔會一下秒

已出紅x,大王馬騮技，大王馬騮由馬騮進

紅x 光單500,越低血越高攻
大王馬騮降對面全體攻防魔攻魔防+自身反物攻

抗封平毒
弱封毒
紅X係咪要搭逆境+制限解除攻

紅X...好似有d失望

使唔使紅蓮碎進，得返28未用

姐係低成點會up先
500 就算多50%都唔可以話係出色

硬度算唔錯，有得諗 要睇埋低血+幾多技傷，唔係都係唔夠基路比黎

唔洗，21進到紅蓮就得

照字面解你少左1血都會加dd 幅度要等wiki

馬騮d技總是好特別

如果全體降每項有10%或以上就不得了
啪隊剋星

仲要睇命中

馬騮仲吸引

無ex晶 姐係靠真人運出extra馬騮

重要solo/隊長先必出碎 分分鐘要爆石先21到馬騮

半額池有冇保底LS?

國際服出運UP event

但係R場專用隻劍皇得+1(新手包買冇出過碎)
都唔知比唔比D肥料谷佢好

保大隊長

分身2000石

GM大人又唒命

GM 打夠可以借半日嗎

國服新果兩個pool值唔值得入坑
個保底好似麻麻地

抽晶哥個POOL 10抽必出咩? 有A晶?

10抽A晶 有3傑 Fat Fat啦

20抽得兩c, 係咪棄得 event

要睇event 出黎再睇下點先，應該可以嘅，重有好多石

10抽咪算 今次又係有場主加分，其他石留黎開場可能重好

國服巴打好似少咗好多
應該好多人棄驚

一樣2000石
gm有大命中 cls

你哋心目中嘅完美墜LIN係應該用咩隊長技?

個個都中A晶 今次點打呀

你班癲佬

75蚊做大爺 心動不如行動
btw今次會唔會光S
上次火S 100條線都咁癲

冇架wor 百搭咪大HP
好似我咁癲咪絆攻 三墮
配封咪速大隊長

100石挑機

光s嘅話真係alpha全面復活
之後又有解晶buff

係基佬全面入場 黎緊又係基佬降

國服新手想知你哋打咩要3隻傑斯?
我以為傑斯出名嘅只係稀有

3隻都弱光

傑斯唔稀有 大/絆隊長傑斯先稀有
今次活動頑固傑斯額外加分

收到風 一拳隊長刷唔到暗抗

得pool冇活動冇乜野好講

200石1a1b

日服打紅蓮 x, 用傑斯同頑固會有 bonus
傑斯響日服都出左兩次，因為笨大無貨賣

其實拎劍皇入去打係咪仲好

event 未出未知，不過我已經諗定正身上劍皇

其實兩隻加分都好奇怪.... 大皇馬嬲係草?

傑訓就穩陣既 頑固就真係唔知佢點打
隻馬嬲始終係extra

出隻正0傑仔出保護技保住隻暗抗傑有冇得諗

個個都a晶今個星期又冇乜時間打
都係棄算

紅蓮X
80 3102 6471 5386 4367 5229 163

大王
80 3353 4587 5578 4658 5578 140

紅X固有得個名未有數值睇
大王 92%命中降全體雙攻雙防15% 2回合
反擊92%命中 反50% 2回合

海天雙馬嬲

反物攻咋 不過正路都刷火抗防金甲?

紅蓮x同真紅蓮邊隻能力高d....
望落唔算好特別

唉 好失望 應該又係得個樣

2回跑先係咪可以無間斷降攻防反擊

高就一定紅x高
但招技 仲要技晶嗰35傷冇得buff

10抽有B 希望可以做大爺

保護技保自己嫁咋

利申： 新手 有錯勿插

on9 1001~2000先7碎
2001~2499同2501~3000有咩分別

原來岩岩2500有15碎

100內57
500內42

冇技晶

哇哇哇
十抽LS
十抽精結果

加芝可以進rm了
睇埋馬騮數值先
多謝gm

打大王係咪咩都唔駛抽

傑斯bonus分多唔多,用傑定劍皇打好?

紅X超上灰草同火

3 個AC都係C晶

義偽級出錯? 超上黎wor

超上有2A無加分寵得266pt

三傑A+C 義偽級 625pt 難度:0

我見抽晶哥度10連寫住咩A, 係咪一定有A?

2傑劍皇 ABB 超上開 3xxpt

確率，應該唔係保底，只係不能見的up

運出素
有冇人運出悟空
bonus必金箱

其實好多Pt A

未見extra
唔係extra host 必出咩?

升隻+0技2傑斯加下分

你地覺得62500分可以去到頭100?

話時話，又話降臨改左d野，究竟改左d咩？

未出 再等下

幾過癮 第2500名個特殊獎 可以一搏

悟空都幾易出

未得閒開驚,問一問,今次event是否打夠分就肯定有21紅x?定要搶包山？

呢個level既pt
對上一次有火晶推到去 10幾萬
500就穩

501~1000 就有21 紅X
你有A 500內一定得

邊關最抵打

隻馬騮幾勁下 不過弱封毒

我驚無時間打

btw，我有淘，肯定有多粒a
有無a b精巴打一齊打？
我今晚要11點後
聽晚應該8點後得

係咪要打義偽先出得多？

用到我自己都覺得呢隊好嘔心對面只要有一隻啪/海天我就穩贏咁制

自然體 開場一個禮拜應該都夠21 碎

超上10出3,3場入面r 場3金

正身抽C定開場

開場無乜so,r 場一樣跌馬騮碎

開場好D 出EXTRA又必碎

4秒內有2個相反留言

a晶杰

你小心d呀，GM講野只可以信

唔好抽野住，GM好小氣嫁

都係hea打21大王
輕輕鬆鬆又一week

大雄巴，今晚打嗎？

有無人試過夾無敵杰？夾唔夾到？我分身全部岀無敵

我們在連登的gm..

Solo 關咁易打？？？
我 究v rm 弱光傑仔 入場都可以皇關2round 清場，隻紅蓮x 秒唔到傑

我r 場3場都金晒出碎 抽左又有晶用，我今次都合左粒光攻s

11點?ok
頭先r場extra出藍
開場必金

係咪要等紅蓮出完技先打佢 r場一開波打王被人巴達獸

最低消費獎

正身弱光傑 帶2隻+0 超上都夠做
俾紅X斬一下17xx, 頂到

拿，係度發完功就即刻黎料

我帶隻+0弱光傑去吸傷

大和巴
琴晚入錯你場阻你追數 今晚開返場俾你

thx,但我正身先係C晶

請問呢種玩法隊長要用 攻/防/速?

要比佢地食咩技? 毒/麻/解/回血?

新手玩緊國際服,一堆野唔知比邊隻食好

我要11半倒

義偽級auto完場 625分

solo兩隻打手搭隻+1無敵傑都唔洗死 輕鬆

十抽左咁耐一隻十晶V仔都冇

想問下
如果戰暴既技能係1
醒覺後升去究V 技能係咪都係1

一日1仔 一世都係1仔架可

yes

想問下新手玩緊國服
抽左隻究極體 點樣先可以練到佢+1去到+4再上v2?

10抽大隊長又中垃圾
大魔攻

唉 我仲衰 大速管狐
我想要大HP啊

古魔防玉兔獸

出咗紅x技計法未

終於抽到隻大隊長嘅技1漢克
仲中多件封技同回1

齊齊中伏

突發，大雄巴，我打得了
但我正身a精劍皇、分身得a精＋2無敵傑，打得嗎？

求教

#2

新event除咗晶傑頑，仲有兩個係咩?

ok, ready
97478867

剛分身add了你，叫ptA正身A
正身本來add了，叫ptA分身A

Multi,無人復活

仲未執

場已開,按fd filter

我隻淘寶a晶+1頑分身39544026,可add定先

原來你棄左game 架喇

過份
分身半價十抽 +4頑 同 魔攻down V

要大血
食回血夠
呢隊你一年後先再諗啦 前期都係鬥速鬥輸出互隊

r場extra唔出金？

個個放隻v鬥快
仲有ron巴威震日本既3全a陣

我都冇

有登入拎下石
岩岩見到紅X又貪得意抽左粒B晶返黎
諗緊打唔打好

我都諗緊打唔打好 仲未敢抽晶

呢度個個拜完gm都A晶

10抽 BCC 都唔知要咁多做乜
定係要自己SOLO

又冇

無敵好波

正身開場有,分身r場無

上同超上大王出率係咪差唔多

義偽級係咪唔會出金馬嬲
打左十幾場都無

GM 請借神力保佑

第12場出左了

巴打 入場定開場?

義偽級SOLO呀

打到幾點?1點?

頭5......

好

痴線佬呀

solo

yes 100石左右 14塊大皇

今晚收工了 thx癲豪巴
聽晚如果打我要11半左右

無問題,約定你

咩精？

A+C

分身10抽 金色但係a晶
黑人問題
不過中A都冇用 分身冇頑杰

其實會唔會係新嘅限時降臨呢 用新驚啲平民究極
暗基 獅鷲 火山 神龍 兩隻12神
又可以解決火v2 唔夠怪嘅問題
又可以同event雙開cap水

新手一問
加左抗性如果覺醒左仲會唔會留番係度／ 轉左係第2個抗性？

NO
覺醒左之後抗性係重頭黎過
所以點解我地話等+4成長期先刷抗

1000名仲係3千幾分，暫時冇乜人打
或者今次個個正身solo少左隻分身上位

超上同義偽級 D分差19條街
仲以為今個星期抽到B精輕輕鬆鬆, 點知冇A冇人權
條B都變地底泥

不嬲隻驚都無人玩

係就好
留體打腦魔，而家得30粒

個條件除咗傑/頑，仲有個係咩意思？

自然體打咗咁耐先得1粒大王

唔係 傑/頑B晶以上 D街場根本冇人入

R場都出過幾次

我自然體有六粒

粗略估計 傷害range
50-100%血 無加乘
40%血 加10%
30%血 加30%
20%血 加60%
10% 血 加90-100%

實測試過俾佢扣1800-3800

50-100冇加
佢又唔似金甲咁硬
配瀕死加攻都冇乜用

刷草抗去食招8連射再出手

rm 墮 失救而死

都係弱草弱暗

係咪要有晶先出

會唔會難用咗少少
到+60%都同光基輸出差唔到幾遠
又唔啱打event
可以安心棄

500 700 1000

生命作賭注

>50% 500
20-50% 700
<20% 1000

700係50%

咁睇嘅話又ok喎幾合理

呢啲通常係先手miss一兩粒打佢唔死就被反殺

弱草好似唔錯，咁對面顱出技又唔係，唔出又唔係
暫時睇紅x對啪隊好強勢

個分企得好硬
1萬2分 200位

刷無屬配隻封技海天防lin or 補血
rnd1食完草or暗死唔去就還拖打7你

想問上左晶片再醒覺keep唔keep到

FB 啲人偷圖

主副體d晶都會送返入倉

副體會咩

弱暗一rd都唔使就成隻唔見咗

wiki update左
背水 直接寫最大1000

有寫
50%+ 500
10%+ 700

副體d晶會消失
好似係

靠海天封lin

唔會消失
強化/繼承/賣先會

佢個+號位置令人誤會滿血得300威力

a晶a配自解封就可810兼唔弱光草
但就慢過龜

之前hea得濟 呢幾日狂打最後應該都係101

是但啦lilith 我今個月咁早保100係想開9窿

你地紅X保100定500
唔知佢100多15塊係想點
紅X V2?

保100真係貪佢多80石，但你爆得石黎都唔差呢個數
利申保500,一隻絆防一隻大血

gm絆防配邊隻?龍帝戰X?

呀屌自膠 記錯左佢火屬

但絆防配咩?金鋼?

紅蓮x 光系

xx 基路比，卡係s3 唔洗諗咁多

有個問題 大王悟空反擊 對面有反擊晶 會唔會無限Loop?

仲係得一粒大王碎
點算

大吾反擊體制外嘅野，唔會觸發反擊晶

r 場r 左9粒碎 保得500黎都齊

咁500算
而家兩萬四 可以打多兩日基路比先
洗左四下都未暗

點解咁多人開泰坦上級

V2囉

泰坦V2值得打嗎
我想入光基同外星獸,但好少,一見有就滿左

有光V2梗係all in基佬啦 冇就打腦魔等雷囉

隻光基由成長刷到完全體都係得草抗
要唔要好？

有無巴打都係用緊草光基打PVP?

我一早已經整好暗抗古神獸

我 一街rm成日唔出得

Florey巴有金血防？大概會比RM墮天打幾多？

我用麻鷹上，成條線都弱暗好難洗

金血魔攻
俾金攻rm打一半左右
墮天埋尾 玩完
我用碎洗緊

即係一定要暗抗
F巴仲要用碎洗，都唔知要洗到幾時

我上次降臨打完, 洗到尋日朝早

而家又X抗排名, 聽日又開新PVP, 都未得閒升

你地個個b晶以上 我得c晶
點打頭1000

V2連覺多次刷抗條路都無埋真係悲衰

而家街場真係痴線
2A1B / 1A2B都解, 絕對唔係等分身

因為出面好多人都抽到B晶以上

國服
抽四天王暗技pool好
定隊長技pool好

有冇話十連必中一隻

正身1a1b雙傑，solo5百幾一場
但好少見馬騮

你自然體都可以500內

11月巴爾巴

solo 原來有277 分, 不如爆石 auto 好過等開場

暗技十連必中3lv 以上
隊長都好似有保底

我有隻傑係+0
靠隻v同暗抗傑打
auto會死剩v 唔敢auto廢事浪費體

我係 弱光 +4 傑, +4 頑, +0 傑
隻頑硬到仆街, 基本上唔會死, 除非俾紅蓮斬中兩野

更新 106分 嘻嘻

無得卡s3 了

痴線
好多戰暴鋼加同奧米加一車車入去比劍獅秒

btw 好多架仔值錢左

s5會唔會是但打一兩粒鐘就保到500

應該會更多卡狗

對s3趕盡殺絕
互相秒投刷分嘅時代 vc個分到底會幾痴線呢

其實咁先正常 多d人上s5 卡狗反而s5最多 相對黎講應該會撞少左 應該

好似好伏
上次奧米加有必中究極體

可惜我今日先玩

必中究極體咪大把人抽到垃圾鼻涕/鋼悟

上星期個萬全pool單抽抽到隻萬全防御九尾狐
上唔到紅蓮x
仲要條線都冇乜邊隻好升 (比丘/妖狐)

extra好似機率高左 定我入左vip server,連出幾場

依然係得兩粒

升唔到上去保唔到500 了

今次四天皇都唔錯架

咁而家個pool抽唔抽得過
就黎夠十抽

除非你儲到多過500石，留石等event吧啦
比你抽中都係+0
而家新手好易拎到+0究極姐
多數抽pool係為大隊長技同盾

逼我同啲變態佬打

釣魚巴頭先有場秒投我黎
上返去所以改左名叫Kos6
btw 計錯數，投左俾你之後發現要打多十幾場先上到s4

我就奇怪邊個Kos6
今次要多謝GM送我上去

火v2 想佢出凱王V2,有愛，用佢頂無愛嘅金甲 係時候燈佢出黎，腦魔V2 縮返入去先，唔好出

基佬第10次出左暗
150碎 光1一0左

凱王 頑固 鳳凰
btw見到之前個三傑架仔雜兵 整左絆魔三鳳凰

第一日兩段時間第一名3686分
上個月我112名3748分

通常有2隻係普降有得打，所以應該唔會凱皇 + 鳳凰

普降得一隻火寵

所以咪會加降臨

GM啓示
好快見到邊隻火v2

火v2話唔定係 膠龍 鳳凰 火山龍

慳番唔打

剛剛睇番先記得，火寵普降真係得一隻。又有進化塔打

如果係膠龍都勁喎

火屬暗技啪啪啪 仲有得 v2
但膠龍響動畫仲有得進化

又玩野la,之前rm裝左解人封之後只要出親rm,對面就一定無封技/唔用封技

而家拆左解封打左兩場, 兩場都開場就比人封一隻

第2場仲要封完之後出埋超必 ,魚比人兩招秒好出奇咩

見你有解封 唔封唔係好正常咩
慳返2ap

500位仲係25分
係咪已經可以唔打保500

十場已經6x
咁改法慳好多體 刷友gogogo

星期三都仲係得11馬騮 已經爆石打solo

係咪轉運啦

我平均一日一粒
諗緊係咪打7粒J下算

你幾多分到

分唔好提喇
無抽晶又無R場

本來想打21粒大王
不過睇嚟都唔得

星期六先開始打有冇機會7碎到馬嬲

我得C晶 發覺開協易出碎D

淨係撞到s4 同zombie
zombie好運到開咗外掛咁
依家仲要同s4打卡住放棄一場又好似好蝕咁

對住呢件極品，緊係先要平攻9秒地秒左隻弱火海龍再平攻10秒儲到兩隻都5格氣秒海天 ……

同gm個fd打
最後一rd㩒錯掣輸咗

我就話 你做咩唔回血 多謝106分

GM的朋友

鳩打一陣都31 究竟係紅蓮x event 無人打pvp 假象定 呢個係正常分數發展
係正常就好，慳左勁多時間同體

睇落好舒服 唔想上100破壞個構圖

3萬分 257位
盡量保持同500差1萬分

咁高分

有冇國際服巴打可以帶我帶幾場劍獅
個塔聽日完未夠體打上去30層 我可以無限食石回ap
唔該哂

所以我問係咪打一日就夠今個月保500

扮喊偷笑

又唔係你開場洗乜ap...

橫掂隻獸都係死諗住可以無限復活打快啲

1a1b solo 570分

冇草抗究極體

今日得閒刷左陣首抽 出左三隻格獅一隻＋3 想快手升佢再投胎但聽日個塔就完

技一古魔亞古有冇得救

海龍/腦魔/光子郎

最近3次友抽都出盾
係咪壞server

570分

大雄巴
我捨不得你

唉…我又無頑又無傑又想留石抽大隊長技

近1個月抽左3次大隊長技pool
1次大魔防 1次大命中 1次大魔攻

頂
今日成日唔得閒打

我想問今次抽到A/B晶既巴打, 你地係SOLO多?
點撚解D分可以 追得咁快

有A又齊加分既打SOLO最好

我頑C + 分身戰暴A
偷埋一拳巴隻傑A先435分

一拳3傑A+C一場都600幾分

癲豪巴聽晚打 呢兩晚我都夜返屋企

終於係pvp見識到Fairytail大大有咩能力。

三隻+0打天下

秒佢兩隻就即卡

我無投只係禁一禁home制，再入番佢就輸咗

強制令對手退場咩原理？

好！我會用正身爆少少石開場...要追分...
痴線,今個event個個a精個個抽晒3粒精又有傑頑, 個個solo....好誇張...

solo多分同方便，仲可auto
但我未夠馬騮，r場順手打馬騮都ok

唉, 琴晚開始已經見少左好多a精傑頑入場
btw, 就算最後打唔夠, 我都寧願用200石抽大LS好過...

fairytail已經係卡狗界良心 5-10分鐘走得
琴晚有friend俾t卡左16個鐘 新紀錄

唉見到你地個個都抽到A, 我又心思思抽, 結果得個保底C

我分身用左成千石先幾粒b合做a 但合完我都冇乜開協力

古魔法陣有冇用
國際服新手十連抽得兩隻古魔法陣

你有冇究天 有既都ok

新手乜都冇 諗緊刷唔刷多次